前度有第二個重係我面前扮野好撚噁

有興趣再講

冇

千祈唔好講
講左死全家

心傷透

好老實講我覺得真係好撚噁囉
條女扮撚到我錯曬然後我最後先從佢朋友中
知道頂綠帽由頭到腳

唔想知

無

我想知呀 講多啲啦

好老實講我一直都比較大男人既
咁條女就未拍過拖好單純
咁我一直都唔多鐘意佢有男仔朋友既
咁都算啦
自從佢今年升vtc職專
咁我就同佢講小心dd男同學啦
咁直到琴日
佢對我態度唔同曬
咁我feel到唔對路
我就話算啦不如分手啦
咁佢即刻答應
我都打個突啦
我就諗住哄佢啦 佢又話好辛苦
條路好難行喎
咁我親自去搵佢say sorry
佢叫佢老母趕我走話唔想再見到我
我就一路都怪自己唔夠好
咁直到琴晚
我打比佢好姊妹
我問佢咩事
原來佢係兩星期同一個男同學玩好埋
唔同我講
我問佢有冇男同學同佢傾計啦
佢話冇你係咪唔信呀
咁冇再問
就上星期三佢同條仔坐到好埋
交換外套 比條仔摸個頭
重好撚開心咁樣
直到呢幾日一直都比男仔送番屋企
我從來唔知到
到琴晚個男仔去接佢放工
又送佢番屋企
又唔撚知喎
到琴日分手我問佢係咪有第二個
佢話冇
將所有野話我錯喎

明明無人想知,仲係度講,精神分裂

走喇，除得快好世界

無興趣知喎

我覺得係你唔啱

人講你就信

Fuck 連續回左3次

樓豬好慘

條女好大話精